[IONE] IZ*ONE曹柔理以外成員討論區(22）倒數六個月開始

IONE全體成員合照

任何關於IONE嘅話題都可以喺呢度討論
至於團愛or油飯唔該去：

油大主唱超"凡"唱功令人聽出耳"油"

(重點係3:57)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

收皮啦你
[/orange]

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪

注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：

四、話阿櫻吾掂

五、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

六、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

七、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

八、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

九、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

十、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十一、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十二、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十三、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

十四、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：

十五、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十六、自九月一日起日日都有新面孔

十七、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十八、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十九、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

二十、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十一、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十二、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十三、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十四、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十五、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

彩演都唔知簽邊

NPLM

二十六、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十七、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢

三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

誤中1001

你回左我中左1001

新飯lm

你邊到新呀，睇過

你見左咁多次仲緊張做個朋友先啦

見到靚女點會唔緊張

新fan LM

其實油b對腳幾正
想奶

你當見朋友咁先得架

識野，但係你都係要lan

點解又曹柔理以外架

真

名黎姐 都照po架啦

好啦，比油b你見下啦

磨牙

邊個發明unit talk

見完嗱講左咩

以後邊個再加密油油d相即是搞分化

你唔撚係掛，抽中正野你乜都無做過

新人留名

同意，油b係同路人，12個人缺1不可，twelve members no one less

一講野食就脫線

留名
依家po油b係咪唔洗再加密啦

係唔比加密,加密一律視為分化撚

點解unit 咁撚on9嘅 平時都唔會留言 今次真係忍唔撚到

油b望實你地有無加密

睇黎大家unit都炒哂喎

係 抽單人好好多

真係咁難搞咩你又係無講過野？

講左 未聽得清楚 完撚左

同staff仲傾得耐 好彩個staff係㗎妹

都好既，當staff ver囉

排大家姐 全部staff都係㗎妹

你有無傾番幾句，見膠真果時有個staff幾靚女

人地unit都撚到純

結論: 渣

原來係3個一齊傾

最貴果3個

係咪有差別待遇

痴撚住咗

金unit呢個正

撚到mk妹既都係高手

聽唔明日文

日本人英文恐怖

簡單哤我仲識 佢地講得又快 又長 我聽唔到

叫佢講英文囉，佢地識講架

新飯留個靚名先

下次一定抽爆演

我就新飯

你身飯來

你又有抽演咩

玩得巧開心留名

吓

駛唔駛咁快回我

想抽

冇 第一次見

今次係unit

有無同娜B講野?

佢玩緊ukulele

留名

我見佢咬緊手指

佢係咁彈佢個ukulele 彈到叮叮聲 錄晒入去

佢成日on99咁,亂答野架

Ya

真係好on99 搞到我下次想抽99line

有99line unit咩?

分開抽都好玩

V短d 譯快d

MK妹好似幾好玩,娜B成日9唔搭8既,問佢鐘意食咩佢答oppa好帥

9娜果然名不虛傳

佢真係黎搞笑架早知搵大家姐玩算

咁先正，引到娜B講oppa 好師，ching 好靚仔

帥

大家姐服侍周到 我走唔甩鳥

好啦,下次同你一齊爭下先

懷疑佢亂講D野當答左

你張超注目wallpaper

元英老公lm

唔係lol

反正多你一個冇乜影響

結果係下次果果都抽

老實講，大家姐大把位

建議大家唔追都黎抽下

係 我第9輪都仲中

好撚過櫻

到底你抽左幾多,次次都見足全日

第9輪都全中 歡迎唔推都抽一次玩下

冇日日見足全日 哪有錢

櫻係咪要識人先抽到

你準備左成個星期都炒得既你對大家姐既愛仲未夠多呀

哈哈，演整蠱你

咁短時間其實佢地會唔會都無癮 都唔知溝通到啲咩

迫你課多幾部

unit真係濕鳩 好心搞多幾輪單獨算啦

應該全世界都expect unit係三個輪住講
點知佢on99咁

絕對無expect過係咁 明明係單人嘅三倍價錢

早知攞啲錢抽長talk

早知抽簽專

我簽淨係中咗一部

我無抽添 ching抽邊個

唔緊要，攞個經驗下次再黎過

不過睇大家分享，睇黎unit體驗好似唔係太好玩

我都剩係中咗一部 因為剩係抽咗一部

回頭是岸呀 unit係呃9錢架

哈哈..睇黎怨氣好重

因為我淨係中unit點知中晒伏

多咗喇

大家姐

我抽兩部中一部

下次要重課

我地欠油b一個公道係時候幫油b平反

好

好過份，連運費都平咁多

今日有無見油b

禾奈子

你無抽到櫻咩

你早買早享受

狂歡節優惠

唔中

話撚左櫻係零零零呀

年紀大記性差呀嘛做多啲善事啦

見左？ 應該唔係伏啦

見完

奈子幾識做，我講happy halloween,佢自動波happy halloween 同時做動作

呢張應該係鬥快㩒

一拎就拎到

今次都好重

打?

任何關於IONE嘅話題都可以喺呢度討論
至於團愛or油飯唔該去：

油油從來都唔係同路人

想玩unit

清 唔好諗 你係凡人 唔會玩得咁開心

今朝冇哂

睇黎你深有感觸要警醒世人唔好中伏

unit真係蝕到入肉

哈哈可能未慣姐

未慣unit 定未慣蝕

未慣unit玩法姐

唔使慣啦 唔敢再試unit啦

呢位清對反油嘅認知都好細下
以為全世界得連登反油

係咪打信長果班

櫻竟然有第七

野雞榜既野睇下就算

金珉周世一

咪抄禾名

油b世一，你地抄啦

蛙上的奈 2個都太可愛

公平咩
有得back hug

有得免費摸手仔

有得more and more

靚+MK一件衫就攪掂

咩黎

摸 摸 摸

摸啊 摸啊 摸啊 羨慕吧
光北: 你班垃圾一世都摸唔到㗎啦 haha
...

點解好野次次都係mk妹做哂

例如同大家姐同房同床

櫻飯留名

係咪好羨慕呢

少少啦 想睇佢哋兩個同床多啲

你返去搵你蛙

Yako 出道7週年粗卡

見冇人提 提吓啫

原來禾奈已經出道7週年

身高（無大分別）

高左架la,咪mean la

長咗肉。

向橫發展

超....

越黎越圓

心口都長左肉

奈子大髀都幾粗

過左150未

細佬女嚟架咋 放過佢啦

有無人知佢係HKT係咪都係最矮

大個女啦

唔係

應該係啦 miku都高佢啲啲

養娘照顧得佢好好

麻莉愛都高過佢

真係仲有人矮過佢？

我都想知樓上兩個又話無

主要係我照顧得佢好好，你地要多謝我

最多遲啲收返啲小朋友研究生囉。

仲要唔會點長高嗰啲

連麻莉愛都高過佢既時候，小朋友大大下咪又係咁

冇了冇了，禾奈太特別

清改名唔認得

起完底先知係佢

有情巴
自我犧牲

世界第一留比你地用

應該用油B全宇宙第尾

深夜po吓恐怖野
如不好奇 切密打開

紅色頭髮真係唔啱佢

mk妹：

直播完咗之後。。

mk妹條命生得幾好，同房仲要同床

而家個頭幾靚

果隻紅太鮮色，酒紅會好啲

佢carry唔起 鄭秀晶就得

太鮮色真係好難carry，膠真之前個藍色頭都好怪

有冇清知個簽係簽中文定英文名

好似係英文

不 幾靚 樣嘅問題

簽英文/日文平假名

你ac填英文咪英文,平假咪平假

你要做D野等佢永遠都記得你

係邊到搵架？想cap黎做icon

今日講左咩

有好多都覺得正

thank youmk妹同大家姐果啲好正

咁cutecute冇人貼

已換12pro 櫻推們換未

奈子仲洗唔洗同媽咪儲讀書積分先有得換電話

應該全員都換左，因為有站送，今日光北mail都話用緊新電話影相

公司比收電話

應該只收大站掛（9估）

眼神制敵（男朋友視覺）

依家女團都比收電話架咩

聯絡咗公司嘅 公司批

其實唔放重要野應該得既，私人野用自己電話

有聲

其實有2部電話都好正常，一部工作機對外影下相出下相，另一部對內唔會裝社交app,咁就唔怕出錯相啦

其實一直都比
只要唔係太私人嘅野或者金器同現金都唔會唔比嘅

櫻一早都知一直有兩部電話
其他成員就唔知 可能都學埋分閞用兩部電話

睇嚟禾源好快會出cover曲

等左兩年

有生之年唔知睇唔睇到光北會有呢

有生之年仲會唔會睇到櫻動森片?

呀櫻個樣好支力

因為琴晚同我通宵煲電話粥

躝

lan

如果動森有2既話，出動森2既機會大啲。

呢個賭j都得

吃播就有

呀油

平時啲歌都係得兩句 點會有cover

就係因為咁先想佢有😭，唱首百變怪都好啦

cover全首百變怪之歌。

咁辛苦又要練又要拍，阿純留返啲時間搵食 / 女唔好？

奈子啱啱先換完

你夠膽就嬲大家姐

睇咗十次 嬲唔落 太撚得意

比佢玩死

我想 IZ*ONE全員都..

油b識玩

如果我咁樣比佢眼神制敵，我要叫白車了

首先你要識撚純

惠元呀 你知唔知世界上最完美嘅元係咩?
啊 姜惠元~
係金采源 (元源同音)
😡

呢個3won都識用😂

日韓都唔識只可以搵娜b但係佢9唔搭8既

你真係當演D英文廢架喎

你唔好扮，你日韓都識

pin呢個 等睇切

邊位巴打

光北真係難啲喎，我覺得有一集arcade會係櫻同光北玩LOL

真係眨下眼就完架啦

唔可以比佢地有思考嘅空間

好痴漢

鵝鐘咦喱～

나 은비밖에 없어

好想佢唱歌比我聽

我都係 但這些機會

喂 你做乜成日打電話嚟
你好 呢度係skt 打嚟呀 唔知你有冇換手機嘅打算呢？

우리애기원영이

여기 또 애기 한명

把聲情景劇女王

Day6正

推薦比大家聽下

其實幾有sense

阿純真係轉數快，有趣。

好撚好聽

強國雜誌

我奶爆

Hii-----------------chan

LAN

邊個對支那寫我愛你

好白滑

你地冷靜d

似呀降呀演

好似好多都有喎 blur左咋喎

好似真係個個都有想發展中國市場咩

mk條腿都幾正今晚同佢玩下先

呢張真係j撚死我

喂

mk副計真係好好J

引人犯罪

做大家姐同mk妹既男朋友，日子係點過身體一定好虛弱

有前有後有樣有腿
cls

屌哂上面班性癮狗

好似泫雅條仔咁

搞到成個白粉仔咁但係人生贏家

講緊我？

大家姐都唔認得你

屌你

抽多啲，日日見咪好囉

奶到個mon濕左

泫雅j唔落

而家咪日日見

性癮狗一拳一個

三家姐就係一個上帝唔公平啲例子

最唔公平唔係佢外形完美，而係佢出道途徑同個團既玩法正正就啱佢個人特色，又淡化到實力方面既短板。唔係好熱切追求，但個天就係畀機會佢。

佢實力唔掂 不過冇人理

但係佢偏偏就贏到一個用實力排行既比賽

所以話唔需要實力好，最緊要顏值高

女團邊會講實力，個個都睇外表升人氣架啦，3金咪一樣，我由最初飯光北時睇住連登仔個個串佢無實力出道又面癱，到而家轉哂風向話有外表有肉體夠轉數夠mk😂

produce從來都唔係用實力排 唔好講造假
跟本你靚女就揀你

101果班女都唔錯呀，有情又唱得又跳得又得意

老實講mk妹都唔算話好靚，但係身材真係好撚掂

要乜有乜 認同

係咪想轉投mk妹既懷抱

其實純又唔係完全冇實力嘅 佢都努力架
如果唔係點跟到所有舞步吖
當然對比其他人係唔太有實力 加上大家比較集中響佢身材度多d

唔係 永世大家姐on top 不過間唔中換下口味都唔錯

蕊

原來你係玩家黎

咁正唔玩唔得喎 雙清純+大家姐

清咪踩過界 無啦啦又拉埋禾蛙嚟講

唔俾我鍾意？好霸道

唔比
12個都我嘅

你lan

油b比你
其她11個歸我

我淨係要大家姐就夠

你話換下口味
換就等於放棄
權權係我嘅

我唔貪心有呀櫻就夠

永愛大家姐

記得你個名未

人起朵你起朵，無人識你呀

你放棄啦
佢唔記得你 即係對你冇feel
放心交佢比我啦

成班攻擊我

等睇大家姐再打擊你

咪 我會跳樓

唔好再呃自己啦，要記一早記左啦

咪嘈

Why not both,好似我咁推大家姐同三家姐

不解釋

我幫你撳定𨋢

又po呢日條嬲x裙

個mail係唔係壞咗

可能忙緊韓cb

公平咩，吃極都唔肥

公平咩，人靚又白又有長腿又有美背

公平咩，西面都靚

公平咩，人靚著黑色定白色都靚

因為大家姐係特別的

ifc見

一封喵都冇 我個野壞左

月尾追數是常識吧

呢張相J到出血

巴打送醫圖

近排我覺得三家姐太MK,我終於知點解。
原來係眼眉同頭髮一樣色。

@大家姐 金毛黑眉

哭成狗

佢係咪唸住呢半年個個星期都講呢啲野

個個星期都要哭

要解散了

仲唔瞓定係已經起咗身

最後一本寫真..

IZ*ONE 아이즈원 한일축제한마당 축하메시지

仲要3月先發行..

開始有走向完結嘅感覺

兩排就齊字
呢啲嘢先來歐

知咪算 點解要講出嚟

最後的?寫真集

係咪preorder本pb有video call抽

點解會係問號

呢啲叫明知故問但係洗鬼你提咩

唔駛FF太多，解散咗都可以繼續出， 照樣掠你水，公司們自己分錢

解散之後尼個系列嘅post係咪都完㗎喇？

永續post但係要加番油b

Dicon日本ver 正到仆街

應承我 解散嗰日原諒油b好唔好

早就和解左啦，已經無人反油了

跟本呢度個個都係油飯

即係之後可能有.......
最後的寫真集2
最後的寫真集3
最後的寫真集4
.......繼續cap你水

ione收皮後成員討論區

mc蛙有表演

同仔表演。

係咪就快無得撈啦，好似幾個月換一次

美娜做左兩年

我會開只有曺柔理討論區

得曺柔理會員嘅討論區

宜家開都得

交比你，到時每個月籌一次錢登報

12月cb了

我要靚歌勁舞哇

未ready

草定錢啦all in 大家姐

唔知係咪月頭，係嘅可以mama睇新歌表演

荷包未ready

未ready，日專先大出血

我都話跟大團後面
幾次都係友團T，小女友，Red velvet comeback後就到班囡

我權有iphone 12了

應該係啦,有一個月時間練,最後一年MAMA博到盡啦

有冇人有興趣砌字星期六用

禾奈v

ako

奈媽改名係跟50音次序 試出黎
Ako Iko Uko Eko Oko...
Nako...
Yako

清韓日文都咁勁嘅
屌打禾

又扮
我肯定你勁好多

明明我就成日都唔識 又屈

佢有謊語癖 請見諒

下次開con有專屬顏色mic用

呢次影到得一個重點

腳膠今晚好忙

打掃巴

cut

頭先live講架?

權喵都有認證

點解個thumbnail

Pt2係咪唔識郁架？

大家姐...

係

已經中咗5張牙演都唔中采源

真係好想一夜摸落去禾真白滑肉腿

奈子由149都影到變160

冇伸脷 本來仲好期待#cry#
差張A升R想聽voice message

我都勁多演

岩岩用石抽新卡又比四張演我
雖然唔同款但唔想再中佢

晚晚摸住訓，真係好正

已甜死

Me已死

又係青蛙影既轉行做攝影

上次真蛙 今次雙金 呢個三角關係

啱啱上個禮拜講完就有

咁多R

躝

你認真咁諗

雙金約會實錄
車汪把聲同個樣都太甜啦

今晚實爆哂啲gif出嚟
大家小心爆data

全程笑住睇..正到

閪面都可以咁可愛

我都想搣下佢

你地咁有心機玩呢隻咁既game既

音game其實真係好睇人鐘唔鐘意玩

我對腳好多毛，其實只係P走曬，你確定？

無可能，我晚晚都玩佢隻腳不知幾白滑

係咪得返兩次cb

我被吹了

你意思係咪話可以篤奈塊臉

越計越傷心 有得追就追 有得睇就睇

應該最後一次cb啦

應該仲有兩次既，怕你唔洗錢咋

有錢咪爆多幾隻碟加本photobook，無錢都會買碟架啦

啱呀，12月cb當送聖誕禮拜，真正最後嘅係應該係3月尾4月頭

仲唔乖乖課曬12個mail

其實我都考慮緊，但課曬又唔會睇曬，同埋真係唔平，平時都係課開4條友

mail可以同fd夾錢一人買幾個，碟無得share架嘛

睇完想飯了

只要課金，隨時都可以飯

發現又係無左油b，大家慢慢J啦

之前嗰啲小卡生寫有錢都難搵無咩人放舊嘢，等結業或者會多啲，采源B之前粉紅色頭髮set生寫原本想整返Set但最後課了牙蛙

車汪啲小卡/海報都唔難搵ig好多，青蛙櫻油b果啲真係無乜

一齊搣得唔得？

油b賜我力量

你做咩加密

一臉陶醉

又係MK妹

同MK仔落D係舞池食囡一樣

櫻可能會變mk3號

牙包又去哂d ad度

抖音

帶咗口罩依然都咁靚

係都娜D先

日版dicon同埋特典

eating trip2 呀~!

Come back既節奏

之前冇mail 會唔會就係因為eating trip 2

一見到隻野就諗返以前遊戲V

腦補咗佢地把聲

比同類咬都有既

我呵返佢

佢話唔需要，有我就夠啦

我hi係唔會彈開

成班都反應擔當 一定唔會悶

第一次見mk妹咁大反應，平時佢除左食都係同一個表情既

咁你應該再睇返之前嘅綜藝 例如佢做嘉賓嘅小電視
唔止食 只要佢心情好就自然多表情

牙降嚇到好似俾人推跌咗咁

車汪做多左啦今次大家姐個反應岩岩好

我射咗支邱比箭俾車汪

早啲訓啦聽日見班女呀，唔好ff太多啦

深夜油b圖海

聽日冇 sor9

你傻左定已經和解左

已和解

我冇野好講

油b愛你

嚇到醒曬

油飯必睇

【中字】關於曺柔理出道至今的全部故事

推呀真係必睇，我每晚訓教前都睇一次既油b no.1

睇post頭咪得

請置頂油b既努力想大家一齊欣賞

pin起佢

呀油係idol school唱歌實力排37
係izone排第一
代表idol school實力屌打izone

油b不斷進步，idol school只係攞個經驗，如果仲有produce系列油b攞硬第一

G持油油 c位出道

油b已征服連登，已經無人再反油了

油C位出殯

pin呢個啦

我今朝買左杯咖啡比佢，佢即刻醒神哂

尊重

今日*

笑左 要落地獄

仲要上檬歌過幾輪
不過我真心唔識欣賞

今日既膠真終於有番啲笑容

蛙

呢個幾正

呀權有追連登

如果佢有追連登 咁我諗我要落地獄

落啦你

成日玩長腿 你都落啦

你地全部都落得啦

我落得 金珉周叫咗我老公 可以安心死去

我玩埋聽日先死

揾個蛋糕叫佢吹爉燭

幾時求婚課左咁多無理由唔試番次既

加油，大家姐可能為左你唔入rp

咪咁 大家姐鍾意去邊咪去邊 我都會一樣咁鍾意佢

又話佢入rp就唔追

今日見完脫唔到 人真係好撚善變 變得快過變面

[아이즈원 IZ*ONE ] Lean on (민주 cover) 음중 700회 특집

死啦，你沉哂船啦

唔追咁少

係大家姐搞到我變成咁 佢要負全責

鴨mail認證支二週年飯送既mic

傻左

FanCam ver.

照顧埋你下半生好唔好

好多都有啦，又手機又介指又咪

係喎仲有挨瘋

好 我願意

戒指有邊個戴上手

全部

直擊心臟
唔知幾時有蛙既男友視角睇呢

有無圖想睇

支咪唔係好靚

點知下次已經唔記得你啦

例牌都要打下卡俾班金主睇

仲有耳機

耳機應該係佢地自己揀？嗰啲都係custom made
i mean個殼

好似都係fan 揀

耳機應該通知左公司攞左耳模整啦

已經有 對住我

整得戒指耳機應該問公司攞左size架啦

咁都真係有啲求其

等間問下大家姐記唔記得sls

叫佢show下隻戒指

我plan好咗要講咩 睇下有冇時間先

見足成日有無唸過大家姐想唔想見你你都唔顧佢感受既

屌啦 佢不知幾開心

威啦你，終於記得你啦

櫻學教材目前全部翻譯、校譯完成，正在進行最後的排版和校對，準備送去打樣啦。

語錄冊：
語錄原本頁數預計300P，現在390P，字數7萬字，接近一本長篇小說了，此外配圖300余張。我們抱著絕不「放過」櫻花的一切，從2012年開始整理到2020年，你想到的沒想到的都能在這找到，除語錄外還會增加櫻花的長文和採訪。力求還原一個完整的立體的——我們尚未知曉的這朵櫻花。

影評集：
影評冊增加中日文對照、電影海報，以便大家學習日語，並且整理櫻花目前為止最完整的觀影清單。影評不會出現在語錄冊，櫻花影評多次登上熱帖，遣詞造句經過斟酌，最能夠體現櫻花的思想覺悟和文字功力，如果大家想要細細品味宮脇咲良的世界，更應該手握一本影評集。

答案明信片：
答案明信片作為我們的原創文創，市面上並沒有類似產品，從設計到包裝都由我們親自動手，兼顧趣味性和實用性，更有40張櫻花美圖，得到宮脇咲良的回答。

油b萬歲

係咪想嚇死人
仲要咁大張

世界上最可愛既油b點會嚇人呀係人都想錫啖佢啦

到底呢兩條仔上世做左咩好事，今世可以同青蛙同台跳舞

蛙S

sor, 我反油嘅

好驚啊 聽日到我啦

見邊個

dicon日版係邊有得買

9號先正式開賣
到時去光文社網站睇睇

依家先睇

因為隻碟今日先到 kit set等左好耐

而家搵返lver𠴱啲stage來睇 個感覺好奇怪........

差 未攞碟都睇完

咪係，碟係用黎儲，片係上網睇既

真係好有心機。

未曾攞碟都睇完 未曾戲肉都氣喘

未曾深愛已忘情

未曾高潮已疲倦

依度又黎.........

佢地啲iphone12 全部都係白色？

未曾哭泣已沾濕

睇黎要油b安撫下你哋既心靈

dllm

睇咗韓場算係咩
隻碟未公佈話出都睇咗?

不要

好後悔冇睇韓場

好彩izone重點唔係大陸，唔洗睇5毛面色

禾娜d已換iphone12（綠色）

娜b幾時又變左係你

好開心啊我永世追隨大家姐！！！！！！
佢有個call一開始唔小心打喊怒 即刻停低望住我勁可愛

我權

係咁俾佢睇我畫啲fan art 同佢講以後出咗名搵佢collab 我勁戇鳩 但係佢真係好nice 好細心聽人講嘢

好 想 要 片

話咁快最後一日，唔知幾時再有得見

買pb啦 12月咪見

想問pb係解散pb 定日本dicon

解散pb

我仲有下星期

我權 好Q

又예뻤어

啲飛吻我收哂

又day6

你地rich，個個星期都見足全日好提子🍇

why not both

岩呀 個個都見到熟晒

你巧~

有支那job

大撚穫，唔知幾時反日就燒到埋黎

睇嚟尋日同櫻玩lol玩得好開心

真識唱

酒量2支燒酒

好屈

我老婆好可愛

Lan

無人post

終於有人po油b

sor, 可羅米靚D

好掛住大家姐

我終於明白到你嘅感受 好後悔冇叫佢講多啲嘢

聽大家姐講嘢係一種享受

定番就下年一二八事變89周年。

講句台灣的wizone你好都仆街啦

等陣5毛又話是中國台灣好嗎？日本的妹子不知道台灣是中國的一部分嗎

禾權話鍾意禾

近排好多人同你爭大家姐

係囉 咩事 個個沉晒船

你日日係到幫大家姐做宣傳

對唔住我笑咗

笑乜 好好笑？

大家姐好正

sor lo
幾時去跳ifc?

排緊 排咗幾年

直接9衝仲排

咪笑咁大力 留翻少少面子俾我

我唔打尖 前面好多人等住跳

使咩咁有禮貌

我唔係強国人 我唔打尖

演v

又要玩番幾個鐘先完

演12點先黎V，衰妹成日咁夜訓

咁玩法 鐵人都攰

乜春 講真睇得出權好錫飯
사이다三行詩
個個都有遇到
但得權比足反應

睇到個心都溶化埋

其他gag又好 讚佢又好
全部比足反應

要乜有乜 成個kobe咁

好crazy

사이다真係正

呢個真係正

想同佢無嚟個無限平語時間

我應該會俾佢鬧

開通宵

不如順便評價埋其他人嘅反應啦

岩岩嘅love music

想知佢哋嗰日碌咗幾多條片

too... too close...

鏡頭調整

sejor

例如果個呢........令你成日記住果個

餐餐都se

演V必有

佢係咁 唔好介意
日日瀨尿當sejor

啱啱睇到呢幕就即刻上連登睇你有無po

斷線了

新V 繼續

今次又玩幾耐呢

好眼訓呀 大佬

訓囉

我幫禾演暖床 等埋佢先一齊訓

唔怕,無MK妹實有replay既

由啱啱開始，我特登落街買包大熱浪，一盒魚仔餅，一支奶茶
宜家我食曬飲曬都未完

演皮膚係咪好左，之前大頭live都好易見到到痘痘

啱先落去食咗個M記
食完返屋企仲未完

天氣凍到咁 都幾難皮膚差

一睇就知開左美顏效果啦

自己睇

講反應大家姐同演真係第一,可能佢未必明但係起碼笑足全程絕無冷場

純同櫻反應都好好

撚到MK妹先係高手自問功力未夠

我都特登開左包薯片加埋檸茶做宵夜 睇住演v

V live個美顏唔係好勁，我指磨皮去痘痘嗰啲

follow開個日本仔次次都撚純

禾remote緊公司電腦工作一邊聽

熱愛工作

得十幾秒真係搞唔掂講完聽唔到又要講多次已經無時間

做IT咁夜仲要做？

完左啦 係演最短既vlive

識貨，呀油對腳唔錯

連車汪都忍唔住要出手就知正

vlive改左版面
好難用

sorry演...
訓著咗...
啱啱醒...

agger 好唔慣

完晒啦 你可以訓返

竟然 星期日晚都要開工...

刷牙 訓教

油b同大家講晚安

一起身好撚大空虛感
咁就完左成個vc

起身返工啦香港人

無事既，下次cb再課金啦怕你銀包會空虛姐

睇下片 幸福過就得啦 冇事嘅

但係下次大家姐又會唔記得咗你

出少句聲冇人當你死

每次都當追新女，就會有動力。

唔好再刺激佢，佢癲架啦

點解仲唔公佈幾時cb

諗住些牙下大家姐都俾人攻擊

今個月中出teaser啩
我估

邊個攻擊你

起碼要等mv拍攝完成既新聞出左再隔一個星期先有

月中啦慢慢等

鳩估，可能12/7左右CB.2個星期玩到12/21,跟住已經聖誕/節末

咁我估12/12 Double twelve

你囉

1212 就有意思

尼個似正

俾幅畫佢睇嗰陣 佢即刻一秒就做咗個表情出黎

我bb好可愛

sor，我油b最可愛

ok accepted

你贏

大佬呀 你唔好咁痴線！

搵mk妹出黎緩和下氣氛先

睇嚟下個po個標題要打三次曺柔理以外

改成曹柔理以內

I don't understand fashion

fashion既野你識條鐵咩

錯咗🤦‍♂️，呢條先啱🙇

唔錯喎 幾好聽

認同

俾大家姐嚇親post錯link🤦‍♂️

same place??

又有新野睇

12號事前預約

要預約既應該唔係綜藝啦，又要課金？

有好多隊，會唔會係演唱會

New Ways to Connect with Your Artists...
之前twitter都見過 但都係唔知咩黎
有冇人可以解釋吓

留言好多都話係kang daniel

上面個mon已經有答案

應該又係課金可以同佢地見下面傾計果啲野，跟住會有拼盤con

oic

即係未知

老實講有情同油b真係幾似樣，身高又差唔多

又扮貼錯

紙巾質地唔好 唔好用黎抹臉

微博lin就唔po了

仲笑? 7到喊

禾瑛妹

家姐家姐家姐

一齊5pm出，我又俾呢個大家姐嚇親(一開始就爆甲)，咁貼錯囉🤦‍♂️

萬聖節果時應該化呢個妝

有目的咁貼錯你係果邊貼番錯一次當打和啦

到底點先可以抽到見櫻好提子🍇

偷食俾人到

禾個moon濕咗

今個星期係櫻花

我塊面濕左

個衰妹

點樣可以撚到mk妹錫佢地架

正到

下次要咁樣玩先

好羨慕mk妹，日日同油b攬到實

首先要係靚女先

我毒撚 好現實 螢幕就係螢幕 唔會當真 唔會自欺欺人

UNIVERSE HP 解析

求翻譯...

唔識日文

唔好咁啦 幫我一次啦

thx

死啦咁多野,呢舊野一定好食錢